有冇人知呢到邊到黎？

女朋友唔見左 又唔聽我電話

有冇人知呢到係邊 好似話係黃大仙附近 但我唔熟嗰邊

我知我好撚柒 但係有冇知既人可以答下你 好驚佢做傻事

黃大仙廟隔離個大笪地

ip 都唔洗check